譚仔今晚唔交人一切後果自負

永世罷食，話之你乜立場
唔好怪我，我學支那逼國泰炒人

1

cctv

Block

只食三哥

負乜撚評我冇叫你地裝修

點搵到係邊個，如果係街外人借刀

求幫推
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

後果自負

一係報警一係cctv

咪又係龜丸

block

撐交人 但唔一定係今晚

如果街外人貼上去點交人

扑特

請立即停止做偵探 推行動post

藍罷買
譚仔？不了

啱呀 一日唔交人/cctv 都唔會食

假撚到咁都信
風向撚